想搵返隻童年回憶雪糕

我係90後半嘅 小學時侯成日食一隻Kwality Wall's (以下牌子)嘅雪糕
但係同朋友講親 都好似得我一個知咁
想召喚同我一樣有食過嘅朋友

款雪糕係用一杯雀巢雪糕咁大嘅透明膠杯裝 印咗紅色絲帶裝飾 雪糕應該係芒果味 然後喺底會有一層果醬 食到咁上下可以撈埋雪糕一齊食

雖然一定係停咗產 亦難啲會有相 但都好想睇下會唔會有人都有共同回憶！